（禁制令丫嗱）成個朝早，機場嘅離港航班十隻手指數得晒

和你飛等個機場熱鬧啲又唔比
攬住個吉嘅機場打飛機囉

睇住AA咁真喺好開心，依啲無恥獨立王國，日日想搞到個機場變商場，點知依家就嚟連機場都唔喺

變咗月租停機場
起條三跑比人泊飛機

抵港呢？